其實apple依家 分開賣差電同耳筒咪重好

利申先冇用任何apple野

一堆人屌apple唔「送」埋個差電耳筒

其實根本就唔係送咪又係包埋係部機嘅價錢入面
有需要用嘅咪另外買 唔洗比佢捆綁往 一定要買埋啲配件

其實好多人都轉曬AirPods唔會用佢個耳機
插電屋企又n咁多個

講開又講

airpod pro都冇俾牛，又唔見有人屌

佢都係跟type c to lightning 線

真 有需要嘅人咪買 無需要咪唔洗 佢個價對比上一代係平咗

啫係依家Iphone係加價

留意返佢今次係跟type-c <-> lightning線
唔係之前果d type a線

係真係冇嘅咪單獨買 一堆人係到屌 唔係為咩

講真佢本身包比你果隻5W雞牛同Lightning耳機有幾多人真係用
呢兩樣有同冇真係冇咩所謂
如果送快差牛比你 Apple其實又唔夠人地An機快差 都係20W, 你自己屋企又一堆charger, 可能比左你都係掉埋一耳邊
耳機而家人人都用Airpods架啦, 所以係佢唔包lightning轉3.5mm先最抵屌大獲, Apple最大賣既"配件" 屌佢老味 搞到有時想插自己隻靚3.5都麻煩

其實應該跟機送airpods

大部分人換既本身都已經係APPLE用家
自己會冇線咩

12 pro變相減價既，12 pro 128 = 11 pro 64。
12 6.1 就貴 11 $800，呢樣我就諗唔明，唔通係5G機個成本高？

唔送到無平比你
同埋我覺得iphone 原廠線都係垃圾

有班人唔會用佢送既野
但又覺得佢唔送就蝕左
乞衣到同大陸人咁唔多

啱啊 屌佢iphone11 又唔係type c牛
airpod pro 又唔跟
我手機手錶耳筒都係iPhone 但一隻type c牛都無
線又唔夠用

轉左pro好耐
你一講我特登上apple個網睇下先知有件咁既事

其實根本就唔係送咪又係包埋係部機嘅價錢入面

你講得無錯，咁唔送嘅話係咪應該減價

係， 所以佢減左

我唔知今年部機 售價幾多 但年年部機一樣價錢？ 要平過上年先係減咗配件價？

其實佢marketing做得唔好
應該比人簡一個有包差電耳機
但貴1500左右
咁就唔會比人屌囉
有需要既人又可以買

日本電話好似幾年前已經冇火牛送要你自己買

其實係 不過點會估到 咁多on9 仔真係當啲配件係送嘅

因為佢地習慣咗有

好似膠袋要俾錢一樣，開頭都有人屌，之後就冇啦

唔垃圾點賺錢

原來蘋果一早就咁度縮諗埋呢啲狗縮數

你都痴撚線，大撚把人日日屌環保撚擾民
但蘋果咁注重用家體驗既公司都搞埋同樣既擾民嘢真係估唔到